有無方法可以記性好啲?

記錯過考試時間同日子
依家番學都成日記錯數字
有無方法可以記性好啲

download一個叫daul n back嘅app每日練習，已有研究證實呢個game可以訓練記憶力。

打多啲J
由早晚一次
慢慢加到早午晚
當身體適應左
記憶力會係過程漸漸提升突破

換咗個腦佢